[
    {
        "id": 1164,
        "question": "Gerçeğe, sağduyuya, akla aykırı",
        "letter": "A",
        "answer": "Abes"
    },
    {
        "id": 1297,
        "question": "Bir şeyin iyi gelişmesi, iyi bir durumda kalması için verilen emek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakım, bakım yapma, bakım yapmak"
    },
    {
        "id": 1308,
        "question": "Küçük ve tatlı bir tür karpuz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cimcime"
    },
    {
        "id": 1485,
        "question": "Etkili, dikkat çeken, sansasyonel",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çarpıcı, çarpıcı olay"
    },
    {
        "id": 1486,
        "question": "Yarar, çıkar amacıyla veya alışkanlıkla bir yere sık uğramak",
        "letter": "D",
        "answer": "Dadanmak"
    },
    {
        "id": 203,
        "question": "Emek sonucu ortaya konan ürün, yapıt",
        "letter": "E",
        "answer": "eser"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1434,
        "question": "Kamıştan yapılmış çift düdük ve tulumdan oluşan, tiz sesli, nefesli, İskoçların millî çalgısı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayda"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 596,
        "question": "Aşırı güçlü istek, tutku",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtiras"
    },
    {
        "id": 1943,
        "question": "Bir şeyin üstünü kaplayan ve onu dış etkilere karşı koruyan, kendiliğinden oluşmuş sertçe bölüm",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabuk"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1775,
        "question": "ÇOK KÜÇÜK NESNELERİ VEYA ÇIPLAK GÖZLE GÖRÜLMEYENLERİ DAHA BELİRGİN DURUMA GETİRMEYE YARAYAN OPTİK ALET",
        "letter": "M",
        "answer": "Mikroskop"
    },
    {
        "id": 1224,
        "question": "Çaresi, çözümü olmayan, çaresiz olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Naçar, naçarlık, nafile"
    },
    {
        "id": 653,
        "question": "Yaş bakımından üç kardeşin büyüğü ile küçüğü arasında bulunan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortanca, ortanca çocuk, ortanca kardeş"
    },
    {
        "id": 1533,
        "question": "Tazminat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödence"
    },
    {
        "id": 824,
        "question": "Yufka biçiminde kurutulmuş meyve ezmesi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pestil"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 92,
        "question": "Trafik ışıklarında \"hazırlan\" anlamına gelen renk",
        "letter": "S",
        "answer": "sarı"
    },
    {
        "id": 935,
        "question": "Kesme veya oyma kalıbı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şablon"
    },
    {
        "id": 1903,
        "question": "YUMUŞAK ÇELİKTEN YAPILMIŞ ÜZERİ KALAY KAPLI İNCE SAC",
        "letter": "T",
        "answer": "Teneke"
    },
    {
        "id": 452,
        "question": "Kalçadan dize kadar olan bacak bölümü",
        "letter": "U",
        "answer": "uyluk"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 1861,
        "question": "İLERİYİ DÜŞÜNEREK PLANLAR YAPAN VE YENİLİKLERE AÇIK OLAN KİMSE",
        "letter": "V",
        "answer": "Vizyoner, Vizyonlu"
    },
    {
        "id": 1719,
        "question": "Öğrencilerin topluca kaldıkları geçici ikametgah ",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yurt"
    },
    {
        "id": 1593,
        "question": "Ard arda birden fazla aracın kazaya karışması durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zincirleme, zincirleme kaza"
    }
]